蒙面法通過又有咩問題？

其實由一開始都已經諗住同警察攬炒
近幾次集會班狗都已經係見又就打
打到半死再捉
全部都係用過份武力，再好無理咁拉班義士
武力都係咁升級
既然一開始就要斗個你死我活，根本就唔洗去介意依條咁嘅垃圾法例
出得嚟就預左撐到底，理撚得佢蒙唔蒙
最後希望各位手足做好準備
光復香港，時代革命

今晚不見不散！

不嬲帶口罩都比狗逗㗎啦

戴又打唔戴又係打
唔洗理依條法例！

問題係用緊急法 繞過所有程序

屌
中共一如既往嘅做法
我地又唔係第一日先知

推！